男士打飛機會帶避孕套嗎？

我發現我c6櫃桶入面有一盒日本既避孕套，而呢盒野唔係我同佢用開，盒野已用左5個。佢解釋話係打飛機時用，會嗎？

會呀

我撩鼻屎都會用

你地是旦一個返工是否返shift? 如果係，好大機會叫另一條女上黎屌閪

會，唔係啲檯檯櫈櫈會生仔

唔戴點打
你唔係以為啲dom dom 買咁多廣告係為咗啲男人同女人扑野吓嘩?

平時用開兩個

你會唔會戴手套撩鼻屎

渣架

食麥炸雞一次都用5隻

疫情期間點都會用啦

會呀 就算唔打飛機都會用啦

打邊爐都得啦

安全起見更係要用

會用 唔會射到周圍都係 乾淨好多

平時當吹波膠用

咁套都好多用途嘅

不嬲都要戴套打

隔離見唔見到KY？

日本av要用日本避孕套
歐美鬼妹就用杜雷絲 trojan嗰啲

打飛機唔用避孕套咁核突咁污糟點接受到啊

會呀射完就咁抆套出黎掉落街
好方便

平時沖涼當浴帽 游水當泳帽用

梗係會啦，方便好多
唔洗驚d精射到周圍都係
帽事既放心啦

唔戴有機會整損條賓周

朱古力棒

有人打飛機唔用套？

我阿媽洗碗都戴住，佢話隻手潤會舒服

會，好驚五姑娘懷孕

樓主唔係以為避孕套係用黎扑野咁傻豬下嘛??

保護手足

好多用途架喎
個腦唔好淨係諗果D野啦

樓主男友有咁多個連登acc

樓豬真係唔識架喎打飛機梗係要帶套啦

會用 唔洗射完抹
不過 一定不會次次用 因為無feel

用飛機杯咪會用

裝水用

十幾蚊打次j我不如加多幾十蚊喺donki買隻蛋嚟玩
講笑咋 佢真係攞嚟打j

點止帶套，平時我會食埋避孕藥先打，費事驚有bb

疫情期間，帶返個Dom 打飛機，衛生d好

會 平時出街都戴住 一定會

梗係會啦 依家啲人咁冇常識㗎

隻手唔會有左bb

唔駛事後清潔 方便

邊有人打飛機唔戴套㗎

我返工都會

點解呢個問題好似喺903 Do姐 個電台節目口水聽過嘅？樓主係唔係之前問個鄭大仙呀？

第一次覺得連登有愛

出街有時都會
有酷熱天氣警告or特別熱ge日子
個身熱 細佬仲熱
唔想細佬出太多汗滲出條褲咁老尷
咪笠個膠笠囉 一勞永逸

同有疫情戴口罩差唔多意思

仲有時會拎個黎吹氣球

會

食m記都算仲要買貴野食

其實係玩假𨳊用咗
放過佢la，佢要同你結婚已經好委屈

帶口罩同帶套係防疫標準 每次出街都要帶 有乜出奇

碌鳩老唔老尷我就唔知
你依個reply我就真係好老尷喇

c6? bk唔係叫46咩

玩下膠姐

你信ge 咪會，唔信ge 咪唔會
睇你點睇

唔戴套打j會射到塊面 一陣食埋d精咪仆街

你另一半都算慳家
一次先用一個

我每chok 一下都換個新嘅笠住

好正常啫，點解咁都要問？

其實唔會囖！睇住射出黎最high

咁好快破產

我都記得呢條問題

點解會咁問？你有冇常識？會有人打飛機唔戴套？

咪係 do姐咪教咗你囉

親子王國

樓主帽事嘅
幾多lihkg巴打你男朋友分身都話帽事

樓主老公係咪估到你會開Po問
個個Reply都幫佢嘅

成班冇常識嘅離地撚話人幫樓主條仔
同佢三唔識七幫佢JM9
我咁大個人都未聽過有人打飛機唔戴套
打飛機唔戴套就等於屙完屎唔抆屎一樣咁dirty
諗起都覺得反胃

你未生仔之前應該會生左對波先

會啊，我會除褲放屁添

好似同男人時就會用

兩隻夠啦

會

你問佢啲兄弟，佢地都會答你會

啲象拔蚌好新鮮

會架
會買d平既用，30幾蚊10個個d
打完射到床上面又要抹又盛，戴左唔駛清理，又乾淨又方便

戴, 打j一定戴。

救樓主男友勝造七級浮屠

應該係天氣干燥 拎黎當唇膏姐 帽事既

用嚟㩒lift咋

你沖涼會唔會著住褲沖？

唔會 因為會戴condom

有時會 ，驚左手唔小心懷孕。都係戴套安全d

鴨王？

我通常用三個

都有用架 乾淨啲好

樓主講野19999

就係鐘意射到周圍都係

你、C6、佢

群交呀？

之前成日落雨，都會戴定出門口，

起碼底褲濕左，細佬都冇事，

Zip親手尾長

真心會用，果時大學拎左好多杜記用唔曬，拎來打j比較方便清潔。

👆🏻👆🏻👆🏻已經搵到樓主老公了

但平心而論，扑野帶套就好咁舒服啫！打飛機載套就另一個感受！

驚射咗落部電腦度有排抹，好似係